[無堂食好慘] 90後tg group

有心事？返工無野做？wfh想扮工？放假好得閒？
想搵人傾計但無從入手？
想同陌生人夜半訴心聲？
想搵飯腳？（依家無）
咁就岩啦！

90後的歡迎隨意pm入group啊
但係80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無娘娘 無狗公 好pure好true

新Channel：

咁89年同00年咪好慘

你老母比耶蘇中出口爆十連發

push

無堂食group push

點解要分男admin女admin

我見啲男仔鍾意搵返男admin多啲

咪又係比你揀女

errr 我地其實男仔比例係多啲⋯

入嚟voicechat啦

Push